覺唔覺其實好多高質男女都單緊身？

明明條件唔差，但係單身

冇人想識有咩計 唯有等

比人拖累自己不如自己向前行啦

然後繼續單身

啱

靚嘢邊會冇人要
利申 低汁

因為識唔到高質既對象

就算識到人 都睇唔上眼
所以一直單身
但係成日會比人覺得有拖拍

拖個低質 不如自己繼續高質

因為每個人都會美化左自己之後揾番個同自己 level差唔多的人，咁就係高攀了。

條件唔差自然要求高

lm

例如我

高唔高質都唔係重點 最撚慘係個個都會話你大把女冇可能冇拖拍

唔拍拖犯法?

拖個毒撚出街 我不如自己行街

客氣說話黎姐

我就係 大波靚女
巴打想識我就留whatsapp

樓主見到嗰啲即係外貌高質啫

咁靚女都要單身， 性格唔方好得去邊

單身唔代表冇sp

唔通話你大把女都單身即係你好撚柒咩

突破盲腸

又搞到班毒撚以為自己太高質所以單身

又想昆鳩班毒撚